淡友入黎講下今次夾倉輸咗幾錢

我先，6k

1k

算少

弊就弊在正股嗰邊升又無份升